何君堯 你好唔抵呀 嗚嗚

Del 左post 有用咩？
真係好激心呀！
派口罩還派口罩吖！
陳思靜 你係咪玩嘢？
你唔記得咗大總統宣佈咗參選咩？
咁樣涉嫌賄賂咁點算呀？
大總統 今次真係俾你累死喇！

「假」博士都黎將軍澳派口罩做show，仲要有管理處助理經理配合幫手影相添，不過當現任區議員黎就唔比派，仲要報狗添

郡腳仔喊住叫媽媽出黎帶住d偽貴婦c9團派下比d廢老雞蟲嘛 以為自己邊位

參選前就要派，參選後就唔派自己收返埋
即係派口罩係為選舉，政治嘢？
唔係為市民，大棚福利？

即係點